====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: À chaque instant de l ' évolution du projet ,  l ' objectif fut de maintenir ou d ' amplifier le lien avec le fleuve ou son affluent ,  l ' Erdre .
Entity Name (Type) :: Erdre (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Erdre (LOC)
Total entitiy counts: 1

